邊個係世界第一右閘?

脆皮

Hector Bellerin

反脆黨偷偷留下負評

得個快字

push

華西

仲係丹狗

Azp

呀樂

獲加 for shoe

Doherty

AZP